[集思廣益] 新英文口號

我哋啲英文口號好耐冇update，外媒聽到都覺得悶

小弟諗咗兩句，各位請評評

A: You pass the law.
B: You start the WAR!

A: Tackle people but not problems
B: This is COMMUNISM!

Push

You start a WAR?

Tackle people without a doubt?

小弟英文差
歡迎指正

推

唔錯

第一組幾好 推

第一個幾好

We are braaaaave

光復香港，時代革命 英文版 無人講過 可能嫌太長！ Liberate Hong Kong，The Revolution Of Our Times，幫手度下

佢話withdraw，所以第一句冇乜殺傷力

the WAR better than a WAR
利申IELTS 9分

It is the anti-mask law, bro

參考美國總統競時嗰時
[Make American Great Again]
我地可以[Make Hong Kong Great Again]
正好呼應 光復香港

第一句幾好

我都覺得係
”痾”做尾音震撼啲

end the tyranny
gain our sovereignty

end the tyranny
real autonomy

呢個唔錯

REBEL！！！

We'll never falter,
We will conquer!

幾好

正啊
狗實唔明

會confuse囉

No more communism
Give me freedom

You want a battle?

Here is a war!

break the cruel rules
stand for the turth

eye for an eye
fight till we die

truth*

我鍾意第二句

唔會啦
anti-mask law呢件事應該多人知

Stop the murder
now or never
joint together
we are winners

1. ChiComm? (讀: chai-comm)
No, thanks!

(其實即係 "中共? 不了")

2. Who's house?
Our house!

(8/31有個鬼佬係咁嗌，得我一個應；意思大約係 "邊個主場? 我地主場!")

3. Emergency Ordinance?
You'll get your comeuppance!

(comeuppance: 報應)

4. (德文) Fur unser ziel
Fur unsern traum

(德文版 "願榮光歸香港" 歌詞一部份，根據譯者提供字幕既意思係 "為我們的目標，為我們的夢想") (參考MV 1:11 )

5. (拉丁文) Sic semper tyrannis!

("這就是暴君的下場"; 唔使多講啦)

訓醒再補充

利申: IELTS 8.5 + 北美留學七年回流

唔知係唔係我嗰句
但多謝手足

「緊急」要草船借箭啊！！！

"Let's face the truth: we didn't start the war. It is asymmetric oppression and we retaliate."

所以我會prefer "you" 唔用 "we"
因為係政府向我哋宣戰